[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 43 , 快盜vs警察 22

幪面超人 Build 第四十三話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第二十二話

EVERYTIME
CHOK仔呢

Twin Twin Breaker

留名

lm

以為今日停播

點解老豆咁好打

老豆話因為build本來就係為佢自己度身訂造
但實情應該係build d出場少既武器山積太多
最近去左日本 見到d忍者劍 海盜弓係度半價賣

咁套野就黎做完d玩具平賣又好正常既
加上呢d武器又無得同bottle連動
本身play value都唔高

今次美空比人注入nebula gas反而係雨宮天狂暴化?

又係訓地之後龍我係旁邊

今集到邊個會比人打到訓低呢

果時great cross-z都好似係冇情報就無啦啦出左黎

差婆真係幾正
雖然把死人老牛聲幾趕客
但係又幾fit差婆呢種角色，夠粗老夠豪邁

睇完呢集希望老豆條線會有d意外發展
再黎父子局就真係悶 依家已經有d虎頭蛇尾feel

得返幾集仲想有乜突破
唔爛尾都偷笑

Evolt最後同老豆對話好似暗示送bottle比戰兔可能係老豆計劃喎

差婆真係靚過初美花
把聲都ok, 唔係好老牛姐
話唔定係chok出黎

仲以為會好似sparking樽個集咁發展

女仔扮build

老豆build好似瘦d

應該係運動型,同男仔玩得埋果類

evolto個plan同老豆個plan唔同既
可能最後不和

因為唔係高岩

明知敵人大本營有evol都要玩潛入
一海個腦係咪都比人打碎左

硬係覺得老豆係幫自己個仔升hazard去打evolt

寧願佢好似蠻野咁算，老豆十年嚟應該大把機會打低未完全體嘅evolt，如果到頭嚟話佢係間諜嘅話就真係講唔通

再吸多次nebula gas

故意整到全員LV7

近幾個post都推得好慢
上年exaid真係一日到十頁都得

又係傻橙果類隨時後空翻人

啲戲好撚屎
好撚似演舞台劇咁

睇wiki佢真係做過幾多舞台劇下
係咪仲未拍慣戲

鳴門

把聲又難聽

美空今集又無啦啦弱智

睇到最尾3拉4拉都跟住一齊弱智

今次twin breaker裝落隻腳

fourze式武器

講起twin breaker 而家好似好少用beam mode

Multi Twin Break

我覺得佢咁做好正常
始終望住主角被迫接受老豆係敵人
三四拉又走左
龍我訓左係到
但係自己又咩都做唔到 咁聽到有機會可以幫到主角想試下都好正常姐 而且佢好似鍾意主角

信個有能力滅世嘅敵人可以幫賤兔

始終女主角比人個感覺已經係被人迫到好緊 咁對方以前照顧過自己嘅 又有能力滅世 即係話可以幫到主角 一時諗偏好正常啫

主角頹廢,女主角喊住點醒佢;打輸仆低,另一拉打出黎點醒佢,醒覺,一齊打;敵人輸左, 就會話好期待主角成長/決心之類.
如果第一次睇應該會覺得呢集好好睇.但睇左咁耐,佢d橋已經loop左好多次

美久寶寶

為自己而設計所以咁勁
唔好再hea啲

講真年番對任何一個編劇都係一個挑戰黎,佢平時寫開日劇都只係季番,寫年番真係要有心機同創作力, 武藤係有heart但年番真係未寫得掂 相反高橋就真心勁,第一次做就咁成功

見到美空自己送上門 我呆撚咗

好同意 美空同戰兔演技再好都無用

明知evolt撚狗多
又明知自己一定唔夠人打
班配角究竟係度做乜

音也明知自己咁撚虛弱仲走去送死

原因好簡單, 因為exaid真係好睇

全盛時期好似可以一星期內1001

一句「Build其實係為我而設嫁 」就可以開忍漫分身，屠殺兩個sclash加一個究進咗嘅龍我
不過老竇最後嗰下兔坦拉打kick真係好型
Btw賤兔點解對美空一開始用坦坦？勝利嘅法則真係睇唔透

當初係俾佢把聲吸引先follow佢ig

3個build 真係得戰兔個build最撚多小動作
老豆一dum地就踢真係幾型

仲用tank tank真係意義不明

中期都係一開始用兔兔俾人打幾下就用tank tank逆轉

搞到有d想睇埋戰隊.佢戲份多唔多

戰隊咪又係每集講一條友既相關故事
輪到佢咪講多幾句咁

啱啊
一開始又話兔坦係綜合咗兔嘅敏捷同坦克嘅力量
Sparkling form時期都仲feel到係okay嘅 無吹大但都睇唔出有咩勁
去到hazard form時期就變咗兔兔變咗平時嘅兔坦
坦坦就變咗好似超人死光咁嘅收工砲 full full match desu又可以收工
呢家天才form就插哂啲樽上身 但一個樽嘅特別能力都無 反而係做咗醫生
識得閃嚟閃去但係打lost smash都無力
力量水平不斷浮動，能力設計多樣卻又唔見洗係喺戰鬥上最大嘅敗筆
其餘我都睇得幾開心

根本得一個主要敵人就一定會出事
EX-AID就無敵打全埸 老社長就集集輸
Build就Evol一個撚全埸 集集望住主角群好似尼馬咁訓地下

如果出返幾個幹部
整返好少少個劇情
加返堆真係物理既野教下小朋友 (唔一定係劇情 就咁一集搵1分鍾 9 up下當etv都好)
咁又一套神作
今年真係浪費晒d演員 同個 物理設定

根本依家已經變左Hazard Level既世界
換from 依家既作用只係為左拖時間

tv版 拎左金兔銀龍樽未又係要劇場版先有得睇 金兔銀龍form.....

兔兔坦坦由第一次出埸已經fail咗
應該做坦時用兔兔
反攻時就用坦坦

Exaid 感覺45集都唔夠用
Build 49集感覺係太多了

佢把聲正吖

第一次聽果陣諗起應彩兒

明明而家係變左鬥吹既世界
你吹得勁d 我咪訓地囉

果堆武器唔係戰兔發明㗎咩，點解老豆會有

但Ex-Aid就算得老社長一個，啲角色嘅成長同關係上嘅轉變同冇停過，反而Build到依加都重係一個仆街另一個就出黎說教，
然後一齊打

我睇果陣都諗緊呢樣嘢

係 飛彩、大我果幾集都係有進展過

佢地打graphite果集幾熱血

Graphite:我係龍戰士 dododododo黑龍劍

拉打真係要多幹部先好睇
近幾套真心太少

cap水

鳩屎有成家人做幹部

鳩屎係多得黎又垃圾

一句店長偷左資料就得啦

鳩屎 d幹部唔係個堆石板變出黎既怪咩
不過比人一集打死一隻姐

記得有集癲到要開兩個post

drive幹部個數量同戲份分配最好

呢套女角冇乜發揮已經少咗好多嘢可以討論 上年有得講下poppy 或者nico同大我嘅互動

原來zio流出係意外 官方仲特登停哂d機拎去整

美空幾正呀

但戲份好少咁 變咗可有可無嘅角色

W都唔差

因為用咩樽就可以召喚返對應武器,好似之前evolt用格林機槍樽召喚格林機槍,用龍樽召喚劍

3拉老豆阿哥家姐 堆板你唔講我都唔記得

武器應該係整完就收左入對應個樽

個樽連偷聽器都整到入去 放兩把武器好合理既(應該係)

當係game area召喚item咁
好合理
好似插完dragon jelly有兩個twin breaker咁

幹部黎講，Gaim都整得好好
先係前期有世界樹，後期就overlord

但今集戰兔個lab又出現返囇所有武器同道具
算，就當佢無啦啦再造過

但其實係借機會show 玩具，可能好多死貨

係幾ok

鳩屎同賣雞蛋最差

呢排下定決心追返鳩屎
發現首op幾正

巴打做咩咁睇唔開

當係佢老豆跟住整.唔係之前同時出現兩把劍係解唔到

我有你呢份決心補埋就Wizard就好了

btw 其實首歌好有意思 好切合主題 係鳩屎實在太鳩

大約30集左右有個高潮位幾好睇 但過咗之後你自己努力啦

但第一印象都係唔好聽

差十集未睇
都唔知睇左乜嘅

skip左ghost，鎧武接drive都係有堆正常幹部好好睇睇打到尾

反而exaid同build後半得返個大魔王自己solo

exaid打boss類rpg其實冇咩野
不過build算係眼高手低

人類既可能性係無限大架！

我思故我在

法師最尾個十氣開頭重現單元劇先攞命 雖然打香魔個幾集都算係咁

我睇鎧武個時已經有呢個問題
點解大將軍有得召喚人造既創世弓

大將軍用果實力量+Driver 有Data 掛

Evol 似乎差唔多

老豆Build 係Stalk 偷ge data自己再造定道具跟Bottle就唔知

其實exaid後面都仲有害怕(洗白前)，石墨，同半集gamedus
drive都係heart,brain同medic
分別係豆奶特濃無無敵咁無敵
蠻野又唔係成日出來柒

幹部都好過鳩屎
初頭起碼有突出少少既不死鳥

Wizard臨尾特別篇有Decade客串已赢

ghost唯一一餘最好睇我認為係3拉出場果幕,身體液化令對方騎士踢穿過

之後3拉就無限弱化了

呢句真係正

呀蘭出場個集用埋格林兄弟真心好睇
仲有份邪氣

如果套戲唔係剩係識叫口號而放返多d筆墨，肯定大把嘢講

其實成班幹部 最鍾意就係石墨
原本以為會洗白

最欣賞就係呢啲幹部
堅持自己既惡唔會郁啲就洗白

graphite由原來一個冇咩存在感, 剩係比人印象dododo既敵人
用一集就可以將佢變成一個好可敬既敵人上神枱

蠻野勁在主角群同roidmude兩邊一齊應付都搞得掂，就算比人破壞左一個計劃，佢都仲有後著

最後要完全意外產生既Chaser mach先打得贏佢

龍我真女主 美空係屋企喊哂口勸賤兔 都開解唔到賤兔
龍我最尾走出黎9up幾句 賤兔就振作番

貫徹自己game character果下真係

又諗返Heart sama

Genius form d能力同Evolt啲超能力有得比

又識將王妃啲能力撞埋Evolt d 遺傳因子

咁Evolt好易打姐
踢呀美空過撞死呀Evolt

build d 設定集集唔同，每次都係evolt成最大贏家

唯一一個bugster必敎技有分鏡

到宜家都唔係好清楚天才勁在哪度

有特殊能力 ...
我發覺果60支樽唔會拎返出黎用...咁樣嘅神主牌mode真係好on9

同drive神主牌form一樣 黎黎去去都係果9架車同一個組合

今集evolt開場走佬果到想點
好膠

終於有人講
真人加速，仲要執埋個痴線佬
我replay左幾次去恥笑

如果唔係又要用蒸血槍走佬

美空自動送上門真係好膠

黎競猜一下下一集邊個會比人打到訓低
9估: 4個都會, 然後就話love&peace企番起身反擊打贏evolt

今集兩個型，下集四個一齊型
會引到人想齊figure

今年rider真係愈睇愈悶,自從evolt on99攞到條腰帶後劇情就有講唔出既奇怪

hazard form 燃起既高潮一去不返

可惜rogue 無 final form

講到grease有咁
double twin breaker

起馬rogue冇final form都型
但grease就爭d

可惜真人變左派膠路線

FF流程:
老豆Build Evolt Mad Rogue 同4 rider 打
Mad Rogue 一定同Rogue 打, Grease打Smash, Magma 打Evol, TT 打老豆Build
Mad Rogue 唔夠打先訓低, 之後Rogue 同Grease 被Evolt 掃低
老豆Build 一路打一路比hints點打Evolt
老豆背刺Evolt, 將lost bottle 俾戰兔
Evolt: 一切計劃之中, 拎返lost bottle,殺老豆
老豆死, 4個人爆氣, TT終於用Genius, 又loop一次名句
突然Blizzard Knuckle 用到, 打到 Evolt黑洞走人

應該係Blizzard Knuckle 突然用到,之後就完.

有冇見過chok仔?
好似消失咗咁

就係見佢咁遲唔開post先開咋

去左睇波

咩舖排都無就彈個老豆build出黎一打三
反而講咗勁耐嘅難波就無柒都無

依家mad rouge又唔知做緊乜鳩
打唔贏龍我就索性街都唔出係屋企睇閉路電視算數

呢個幹部真係可有可無到極點

最尾佢係生係死入唔入主角team一齊riderkick都WFC

呢套野得一個大佬，冇幹部，全部都係跟班

可能老豆背刺Evolt做final boss呢

我估內海

內海=Uva

Uva:企開啲啦.upgrade

你真係搵唔到一個反派鳩得過內海

套野初頭都好地地 越後越鳩...

咁內海要變綠色怪人先

同之前難波線一樣
hell bro無啦啦消失幾集淨係派卒出黎唔交代下去左邊

同kabuto響鬼一樣虎頭蛇尾
新平成多數蛇頭虎尾

懷疑根本連果幾集嘅編劇都唔記得左佢地嘅存在

掛住難波兩個字堆垃圾有鬼人想理咩

老豆整個BUILD比自己用整到咁勁
一早幫自己個仔整多個專用SYSTEM既話EVOLT未拎到EVOL DRIVER都夠收佢皮掛

點解老豆唔用Evol Driver? 內海都得, 唔通又話Build 整比自己用, 比Evol Driver 勁

咁內海好慘

WIZARD 同GHOST 係成套都鳩 唔算蛇頭虎尾啦
當年兩套都係十集都支持唔到就棄左

Wizard個頭唔差啦
Wizard我都睇得哂
但ghost後期真係暴走咁款

Wizard尾果幾集還可以

ghost係鬥魂出之後開始鳩

wizard 我淨係記得第一集幾好睇 之後

Build 開始睇到有啲悶 好似成日睇佢地喺度垂頭喪氣唔夠打咁

我覺得佢勁有一部份原因係evolt講過best match 有hazard level 測唔到嘅強度同多樣化戰鬥方式

ghost 我睇到西園寺 on99 咁死左即刻搵下佢係咪收左花
點知真係收左 我完全係呆撚左
再加埋堆愛的抱抱 完全係侮辱觀眾智商

decade 特別編
decade 呢套野明明唔好睇
但每次見到decade 亂入後輩都會睇得好開心

鳩屎睇到三奶無限弱智化我頂唔順棄左,女又唔掂
到E家冇野做 情寧翻睇OOO都冇心機補完

編劇handle唔到個節奏

幾時出美空BB抱枕？

shit 原來冇開到post
我仲成日”形”住有咩未做

等極都唔見有PO

我記得喇 果日睇完波訓死咗 冇咗件事

唔係賤兔

唔知有冇人同我一樣都覺得kiva其實幾好睇

睇音也

名護好地地又變on9仔
得音也嗰邊先好睇

我都係睇老豆線

淨係睇老豆

冇睇kiva
但覺得ixa 好正

乜料呀
kiva不嬲高汁野來
當年兩晚煲哂

邊度有得睇返

戰隊個邊又係得魯邦有強化

【TV開始前，就設定了“除了石動以外還有3人一起登上火星”，證據就是第4話石動身子的兩側可以看到有2個同行的肩膀】
【店長的3個幫兇都有能力一事也是最初就設定了的，天空牆下往來的“天空通道”，還有密航船隻通行的縫隙都是這些同伴製造的】
【但本篇裡加入這3人的話會讓事情複雜，所以故意設計為了看起來好像EVOL一人幹的這些事的樣子】
【武藤開始寫BUILD腳本時，受了EX-AID的高橋的刺激，所以想自己一個人寫完所有的腳本】
【但因為他寫得沒有高橋快，所以一直讓其他人等他】
【目前BUILD也進入第4個季度，武藤說自己最開始就構思了4個章節】
【第一章是戰兔的自我認知，第二章是3都的騎士戰爭，第三章是潘多拉魔盒之謎，第四章是和EVOL的決戰】
【但是要讓葛城爹在哪個部分登場，最開始還沒決定】

可惜後勁不繼

似後面先諗

差佬照計都會有掛
會唔會係遲啲出咋？

唔寫難波咪好地地

好撚慘 警察個邊變到茄哩啡咁
不如叫快盜戰隊算撚數啦 v咩s姐

X心口個章係S喎 應該遲早都係差人用架啦

強化item宜家都係多枝槍啫

等番6集真係講到個構思識飛都冇用

難波條線最後得出既作用剩係得內海因爲廢老死左而痴Q左線
都唔知寫黎做乜，啲角色可有可冇，對個整體劇情冇任何幫助

喺個頭寫到明係咩拉打

Zio右邊係二拉？

斷估係掛

ライダー同らいだー 一樣

兩個都係raider

腰帶design唔錯既

之前同人版果個仲設計得好過官方

btw左右手各戴兩隻錶狀物體

呢個先係真正kamen raider錶

妖怪手銀拉打版

寫撚埋ライダー係塊面到方死人地唔知佢係拉打
正

實物皮套主角好似麻麻地
二拉反而ok

前輩拉打形態咁早公開
可能真係劇中會出現既形態轉換

d肩甲

有預感zio final form又玩神主牌嗰味野

個胸甲好似咁凸

有預感其中一個form係所有前輩裝備裝哂上身

今次個造形重衰過dcd🤦,但今日係周年作應該會搵熟搵打既舊編劇,劇本應該比較穩定

搵地獄三兄弟寫就仆得街

千奇唔好玩埋舊平成
一來就廿個form個劇本想唔爛都幾難

仲諗住佢會學隔離廠orb geed咁
融合前輩既力量變身
點知係dcd2
仲要個造型咁趕客
但點都會追埋佢

希望係造型柒，劇情好睇啦
最多係唔賣財團B帳，淨睇唔買野

btw
exaid膊頭係卡帶
build膊頭係bottle
ghost膊頭係眼魂
點解drive膊頭唔係車仔係車軚

D皮套比起decade都算好有誠意
decade直接舊皮套 decade腰帶
呢個起碼有新皮套

同埋exaid左手好似直接變成gashacon breaker
無手掌

皮套就真係唔識欣賞
希望搵到舊人黎拍
故事穿梭得好啲

我見之前post都屌kiva 我以為得我覺得高汁

我覺得sd高達眼好過成個字擺上面
可能係因為之前已經睇慣左

今年叫kamen raider?
唔係kamen rider 咩??
無知一問

串錯 ok?

變dcd應該直接放兩張大卡
正式做dcd2.0

我以為新拉打係侵略者,所以你先咁寫咋

咁串做咩

咁過左今年你應該又會慣

可能大技會變豆奶特濃(車)

其實我覺得幾型

基本form幾型
其他form未見皮套唔敢講

唔好啦掛
Decade嗰d final attack ride柒到冇眼睇

其他form 擺咁大個腰帶 車軚 樽喺膊頭 論型都好忟

呢d融合form夠玩味就得
最重要都係主form,強化form型

用番以前拉打做型態已經冇左好似岩岩出decade個陣咁期待
新平城拉打十個入面八九個都玩到
而家真係睇佢會唔會請番舊主角番黎客串

想問下呢家快盜邊到有得睇？

平成定律

ライダー 係日文拼音打係 raida-
順左手英文打錯raider可以嗎

原來新圖流出又係大陸同志去影

你呢個解釋幾好

上半段好悶，後半問錯

等睇劇情又係穿越各個拉打世界

啲人傳緊zi-o係女人

係咪第一個女做主角？？

噤撚大膽

見佢大波就話女？

我都覺似女人啵,
個皮套心口突曬出黎

Build快撚啲完左佢算啦

二拉都係心口突出黎 唔通兩個都女人咩

得啦夠啦好撚威啦你

俾medic做主角我第一個睇哂佢

Ghost 個心口都好大 點知變身嗰個係排骨仔

我睇完都覺得唔似
日本係咩國家大家好清楚
夠唔夠膽郁呢個長壽節目個設定
但可能見美國女權當道又成功 又跟住改咁

冇可能
你睇神奇女俠票房係點

Wonder Woman 係dc拍就算啦
你叫marvel拍wonder woman嘅

wonder woman 已經係成個 dceu 最高票房
唔講DC講marvel 轉頭有captain marvel 又話拍black widow
係現今SJW當道嘅社會 冇野係唔可能
當然日本咁男尊女卑嘅傳統觀念冇咁易改變
我都相信女性做主角拉打機會好微
平成最後一作應該唔會賭咁大

我係拍日本票房唔得姐
鬼唔知佢係dceu 最勁咩

拉打主角搵女人做基本上無可能,幾年前天海祐希做女信長已經比日本人屌到反皮,英雄人物搵女人做除非社長係女人

如果拉打係童顏大波妹，諗起都覺得正

女信長只有二次元可被接受
三次元當然比人屌啦
不過講男尊女卑，日本應該比唔上隔離泡菜

見佢腰帶有兩個插位，變其他拉打會用曬兩個，變自己就用一個，可能ZI-O一樣可以變返以前啲拉打，而呢啲融合形態係類似Decade FFR嘅定位，如果咁樣可能會易接受啲

話時話二拉都好似未試過比女做

當年nadesco出係早過meteror
但佢只可算為三拉

唔洗講到女唔女權咁大件事

拉打主要客群始終係細路仔，出玩具都係想比細路仔扮英雄，如果搵女仔做第一主角件事就錯左，好似precure用男仔做主角咁

[black]Exaid形態左邊有exaid道具，應該右邊揀變邊個(一拉定二拉)
左邊係前靠合體

[/black]

估下今次zi-o新平成有邊個會回歸

鳴瀧

哦囉呢 zi-o

最近戰兔唔洗講
尊應該都大機會
永夢都唔細
再耐啲真係可能得阿士

阿士要拍牙狼

阿士點都要出下場
一集都好

東映肯搵，阿左 映司 wizard 都大機會，弦太朗就炆水，傻橙都應該得，drive應該點都搵到1個，鳩屎永夢戰兔都應該冇問題
不過睇返decade1拉好似淨係搵得返劍同kiva,都好危下

其實我覺得搵唔返就不如唔好拍
唔係好想好似decade嗰陣咁搵a貨

A貨kuuga

佢嗰陣第一集出瀨戶康史水鳩人睇

如果decade有出
肯定先扮一集惡役
屆新rider機

真係有decade就好
就好似decade 實現左clock up vs accel form
舊平成大戰新平成 互換form打

睇wizard infinity打鳩屎無限

佢個陣係特登寫過舊拉打唔同既平行時空

咁咪碌柒囉

Drive的話剛同Chase都唔難回歸
Gaim柒蕉應該都得
如果唔限死主角的話

電王細路版係原版演細路良太郎都算回歸左
劇場版有津上翔一出演
之後劇場士都有見過原版巧

咁數都有九分之四出現

九分之五

轉載自特盟

一開始就出二拉
而且又咁多二拉錶同埋又有Genm
唔通真係有人回歸？

好唔鍾意靠出舊人嚟谷人氣呢條橋

出唔係問題
海賊戰隊都大把舊人，一樣好睇
超人都有超銀河傳說
但搞到dcd咁的話就免了

腰帶個慨念幾好喎

成條錶帶擺係主體中央係咩撚野design ,淨係胸甲有條錶帶重接受到,但前輩form比之前既圖好睇左喎

下 不之幾想有舊人返嚟演繹返自己角色

條帶去到腰帶個位都還好
依家落到去條j真係長得濟

話時話 好似無咗平時掛係腰帶旁邊放道具舊野
改咗套係手到

睇黎二拉戲份都可能幾重
一開始就登場
而且用既Armor都唔係二拉，反而係有主拉

其實呢條橋唔係問題
最大問題係用係拉打到行唔通
日本人都話拉打係藝人既登龍門
拍拉打紅左彈起既多不勝數
要請返佢地其實好難
相反睇返超人同戰隊紅既有幾多個
要請返佢地相對係容易好多
所以咪搞到好似DCD咁
冇理由得一兩個世界係舊人
唯有用平行世界呢條橋囉

用DECADE 聯動, 比人FFR 變做隻手錶

下面突左一忽錶帶出黎真係好顯眼
又唔係貼住個身

近年紅得起既主角比較少，應該都有啲機既

我接受到喎造型 唔錯呀

Btw 道具咁撚似手裡劍戰隊個舊咁

二拉 叫 月

Dcd 係十年作,就睇下佢地會點聯動,可能互玩

ゲイツ
Gates?
Or Gay

唔係話演員回歸客串果種
係話將前輩變玩具再擺上身果種
姐係隔嚟orb/geed咁
好地地一套新作品個賣點竟然係前輩

條腰帶諗起牙王

腰帶廢案

新圖睇睇下幾型
上次張圖應該係pose出事

二拉係 2068年，主角個仔或孫？？
又打老豆？

華生

你的摩擦力很強

其實角色寫成點都好影響個藝人紅唔紅
砂糖健個陣一人分飾幾個人格，比好多位佢去發揮演技
戰隊一隊人好難搶戲
有啲例外既 水嶋同福士個啲屈樣冇得講

鳩估腰帶係二拉由未來帶返去而家俾主角

我都係咁諗

50年後嘅世界變到點點點點
二拉帶住時王腰帶返嚟過去搵人幫拖改變未來

boss係二拉嘅老豆，揾人幫拖打老豆

次の駅は過去か 未来か
時間の波をつかまえて
今すぐに行こう約束の場所

我記得ooo 有隻用水變身但拍水既拉打又都係來自幾十年後既未來
唔知會唔會出現呢

屌你地一定要係老豆

打9老豆已經變左新十年必做

由drive開始先有啫

wizard?

傻橙斷咗都計？

Kiva 先係打老豆始祖

最叻係Ghost誠仔，人地打一個老豆，佢打兩個

摱車邊有隻拉打15
都係老豆黎

計番都唔算好多姐
Kiva w drive ghost ex-aid build
係呢幾年唔知做乜Q不斷打老豆

個種唔計啦
咁都計咁有好多拉打都入到數

原來數漏左阿瑪遜
雖然係主角比老豆打

中國拉打玩具代理商微博叫人唔好信女人做主角呢個傳聞

睇下junon super boy近年邊個冠軍未做過得攝仲好

女人做主角已經有好多地方都帶哂頭盔話係傳言黎
如果非周年既都成人向都仲有啲機會（唔係咸濕野個種）
今次係周年野東映唔會咁大膽玩呢啲

你話二騎搵女仔做都可信啲..

其實好簡單之嘛

我就未見過會形容女人做王嘅

如果係女人做rider, 通常會好強調女性design, 你睇歷代女Rider就知 (唔計用本身主要男角用開個d, Delta IXA)

就如用邪武改ge Idun 都加有返裙

無裙, 但胸甲兩邊係比較"收入去", 同上面會斜d

但Zi-O 除咗胸甲比較突, 其他design 都係男性design

你cut 咗帶同前面左右兩舊銀色, 其實同ghost 差唔多

如果係女rider, 皮套應該會係 藤田慧(而家係Grease), 但條腰(肚腩 )同褲浪都唔似

何況真係"反傳統", 會一早大大隻字寫, eg 第一個女主Rider 之類

何況 Bandai 語事權極重+周年作, 女主Rider有可能流失客群, 雖然係多咗女性客, 但DX 最主要係sell 扮Rider, 咁扮Rider 主要ge客就d細路仔, d 細路仔點扮女仔? 之於Feminism 日本人通常唔會咁理呢d (係商業層面上), 就算女fans 都係想要個男主rider, 多過話係女主Rider所以提高投入....尊重性別之類